你地班藍星人同我聽住！

在下乃珈瑪星雲第58號行星宇宙侵略特種先鋒
Keroro 軍曹是也

嗯

收唔收模型

我屋企請緊工人 要唔要做
包三餐

有無最新款高達模型先 ？

邊個負評我

冬樹

可以俾零用錢你自己買

又多粒負評
你地班愚蠢既藍星人

你隻傻瓜青蛙

軍曹大哥你白痴架？
你咁樣會暴露晒我地

點解個post 有聲

一齊共鳴

傻瓜青蛙同我企係度

Kerokerokerokerokerokerokero.......

夏美大人
出現了

Tamama

快點侵略我

你班仆街負評我

屌你老蛙

咁樣係咪就叫做自暴其短呀 軍曹叔叔

默示錄擊 一百分之一

軍曹你個白痴

Ke...Keroro，好過分啊
開post都唔叫我 (心靈創傷on